［Repost］我想知道臨時政府會有幾多人support

大家都話起臨時政府是開玩笑，沒有民意認受性；但是，沒有經過調查，我地點知冇呢？

個個都話想，個個都話唔得，是因為我們不知道情況。會唔會到頭來七百萬人十卜，但個個都話冇民意呢？就算只是ff，認真地玩不行嗎？

正如我之前講過，議員睇唔到民意可能會唔做野，而Sample size 太細又唔準確，對我呢ｄ笨蛋特別棘手，但HKvote同tg 的用家唔夠連登呢ｄ平台廣泛，所以我用Google form開多次，在此向大家道歉，要阻大家一兩分鐘到時間，同時，為了降低同溫層效應帶來的誤差（個男女比例明顯和香港實況不符，可見之。），我希望大家可以放上facebook同ig 去傳（再勇武ｄ的可以放上港人港地之類的深藍谷，費時他們嘈偽中立，同時加強趣味和代表性），令已經放上ig的人不至於有被人mark實的危機。

多謝大家！

問卷在此：

已經爆左500

可以破到2000就好啦

主權在民，香港獨立

輕輕一推

嗱，有一個比較藍的谷已經收到啦

已經有人放左上FB 同ig 啦，多ｄ人做被國安（如果他們肯）盯上的機率會低ｄ架

接觸到的市民都會更廣

推

「你們以為那些人比其他人都更有罪嗎？不是的，你們若不悔改，都要如此滅亡。」

過520啦

沉....

come on

學下統計啫

我要上熱門

冇人推

喂，有人擺左上幫港出聲，係咪想佢比人狙擊呀～spread la~

我就知道冇人會推

都係……

過530

真係冇人推

灰……